屌奶星！銀河艦隊又撞左船喇！

食雞胸啦

1:2
好似拜仁果場咁
等加時

訓左冇睇蝗螞領先緊幾多粒準備放假

黑完都係輸

贏拜仁果陣唔係好串？
紅埋

球證係咪捉番卡斯米路出黎比紅佢？

踢次回合收你皮

燈